覺唔覺女人堆做野好閪

班女人 唔撚鐘意你就會對你明刀明槍 對人放你暗箭
寧願對個小人之心既男人 都唔撚鐘意同女人做野
起碼表面君子先
反觀返女人內外都小人 自己直覺同感受行先
屌你老母 女人想做鳩人真係好易

我就係果條女

唔係㗎而家啲男人陽氣都唔夠重做嘢成日都陰陰濕濕

見識過 但都唔夠女人閪

雖然係唔夠女人西

但係一個男人做嘢做到成個女人咁 會令人更加反感 嗰種反差仲難頂個女人

咁既男人正一廢柴

你戇鳩嘅呢啲男人好撚受女人歡迎㗎

我鐘意剛性重既男人 廢人不了

office多過3成係女人，公司注定失望

女人返工有一半時間係用嚟搞是非，好小事例如今日冇講早晨、打電話問佢野嘅語氣、甚至你冇做野錯不過佢嚟M所以就好憎你等，都會無限放大，小則黑面，大則陰鳩你。

女人仲會不停分裂成唔同小圈子互相攻擊，而圈子又會定期內訌，分裂成再細圈。細到咁上又又會幾個圈子合返埋，不停loop，睇見都覺得心力交瘁。

識d野
同意係好無謂完全係負資產黎 覺得男女比例應該tune到9.5:1先合理

咁又點

依家讀緊幼教 全班70幾個女完全明白女人有幾咁閪

女人就係鐘意屈鳩人同將事情放大同比白眼人睇
目的就係刪除目標

女人真係好鐘意無個樣講個樣又亂落定論 當正自己偵探咁樣 痴撚線同埋好撚鐘意講是非

自己想當然既野當真
其實女人閪還閪
唔係班男上司廢柴唔識公正處理
班女人其實惡唔出樣

男人廢柴真係無得救

夜晚咪又係比個閪人地屌

班仆街多數脾氣臭又鐘意針對人
利申男人

香港女多男少，做親office都係8成女人咁濟，大家互放暗箭，對住佢地真係攰死人